李嘉誠發達同佢個名好大關係

+-*/佢個名佔左兩個

+同* 都係將D野倍大增長

所以佢發達係有理由.....姓簡/徐既相反就無運行...

閱

thank you for you sharing

我識好多個真人都叫李嘉誠...但梅到仆街...點解

諾貝爾等緊你

我都係李加乘
但點解差咁遠

你唔係叫李加乘可能破左產了

加 乘 可以係 負

簡乜撚呀 有口音？

大賭完又加又乘, 樓主觀察力好強

果然大陸撚係戇鳩啲

入台證問題

Lm

又簡又丙又遲
都好過你個支那種10000倍

坐監喎

支那畜

英冠球會伯明翰前班主楊家誠因清洗高達逾7.2億元黑錢，於2014年被裁定罪成，並遭判囚6年。他於前年被終審法院駁回上訴後，控方申請充公涉案逾7億元的黑錢。案件今(10日)在區域法院處理時，法庭頒令充公楊的3.38億元資產。

我要改 exponential ， 中文係咩

唔係個名佢坐緊20年了

要睇你條命咩唔咩得起個名....

李老母啦

屌，唔怪得我唔發

利申：叫煘除

Poor guy...